朋友關係應該點keep

有種朋友你唔搵佢 佢係唔會搵番你
哩種關係好攰

係呀屌你老母

一係佢冇當你係朋友，一係佢都唔知講咩好

佢係你搵佢 佢就會開話題 你end佢 佢就end了

咁即係佢都唔抗拒你啦
可能係慢熱

我係你講既果種
所以無乜朋友

唔通每分每秒都要搵先做到朋友 ？

咁又唔係每分每秒嘅 但唔好下下都係我搵你
我都唔係chur人個d人黎已經

自己一個會開心d ?

一樣咁開心(或者無感覺)

我咪係個種人囉，成日好響往電影入面個啲fd，成日有人陪。但人地搵我，我就覆兩句就算。

其實我好正常，身邊朋友都好重視我，但我。。成日都懶懶地又唔出去，但又想識個女朋友。有無人明

我會開心既，感覺被重視，但之後會繼續唔理

其實我係朋友心目中，咩都無做都好被重視，成日都係我屋企樓下等我，可能我就係樓主所講個種仆街

所以我地咪好慘囉 搵你想keep contact
唔想冇左個朋友
其實我 好攰 所以決定放棄再搵個種朋友

我係好重朋友果種人

但我都算好功能型既朋友，開解人、搞氣氛、電腦野、理財等等，可能咁樣開始覺得人煩。你放棄啦 咁樣你會舒服啲，我哋唔會有好大feeling

我覺得無咩所謂喎
真正friend既 就算唔講野都唔覺尷尬
只要見面果陣大家都咁friend咪得

佢連約都唔主動約 點出黎傾計啊

啱 你地好似真係冇咩感覺 唯有當識少個